[推廣] 勇者赫魯庫好好睇

以前係咁推水上系列終於有D成果

今日推呢套 勇者赫魯庫
首先頭十幾廿話都係用搞笑漫畫形式進行
但其實裡面落左好多引人入勝的伏筆
到左3x話開始就黎料
所以唔好因為頭十幾話太on9而棄

好想繼續講去 但係唔想劇透
真係值得一睇

yes ar

[url]勇者赫庫魯點解可以咁好睇? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

綺禮唔識貼link

教你貼啦
[link]

新一集輕鬆番小小

屌你老母咁撚串

原來綺禮係搞笑類藝人

Sorry
我以為已經隔左幾個月

睇到好感動

即係有咩咁好睇呢

法國推薦人睇野啲post好多都好片面咁介紹

樓主個介紹睇到人一頭霧水
要睇過先知樓主講乜

Sor 功力唔夠 好難講到個唔爆劇情又引到人睇既介紹

透開頭少少同講下世界觀設定都ok

Ok下次執執